幾時再到勇武集會?

定以後都無幾會?

無

Set dead line，過左就衝

設死線 過左就 嘿嘿嘿

set死線 過咗就衝到佢跪低為止
都衝咗咁多次啦 係咪衝少一次林鄭聽日就恢復二三讀呀 衝係手段唔係目的 唔好搞到好似我地係為衝而衝咁